大家分批休息，只圍不衝，圍到啲狗出手先，就係我地贏

只圍不衝

圍到啲狗出手先，就係我地贏

頂住，一齊贏

推

新策略

圍到佢驚

今天我~

先撩者賤
圍到佢郁手先

大家be water同drink water

我地一定會贏

正是如此
圍警總佢地無得放置play

d狗可以自出自入都叫圍？

魔童俾啲狗自由出入
圍你老母咩

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

屌佢

咪撚俾佢出入啦

主要係斷補給 唔好俾狗自由出入

on9
個個自出自入

岩岩警犬睇到呢個Post

決定唔出手了。。。

萬事小心

沉住氣，保持兩秒距離

啲狗會唔會喺自己辦公室門口放煙

一定要休息，我地都要換班

Push

推到啲狗仆街

反對警察濫用暴力

忍住，啲狗急過你

只圍不衝

push

頂住啊，咁多位

外去食飯果啲記得買多份外賣支持隊友
自動自覺！

十則圍之

咪傻啦。差佬點會主動郁手呀。上次仲衰唔夠呀？？
再郁手咪比哂位你地入。

大家鬥耐性囉

一齊贏！不受傷！不被捕！

Push 咁多位加油

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

圍住啲狗仲急過你

加油

十則為之, 呢點好重要

唔係圍係咁岩去到個道姐

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

其實盧偉聰去左邊？

咁要挑釁得落力啲

班狗肚餓自然會出黎搵野咬 唔好衝

正確

唔出手咪唔好出嚟 喺入面住

星期六日 放心大把人陪你

今次係玩斷糧之計
不戰而屈人之兵

圍到飯都冇得食出邊餐廳

唔係呀嘛仲自由出入緊㗎
痴線
返屋企訓好過

長期作戰
但要小心黑警搵鬼攪事

輪圍佢十幾個鐘都

舉旗扮衝
消耗佢地精力

今次一定唔可以衝！
你一衝，外國就唔敢幫我地

你斷唔到水電佢就有排磨
歎住冷氣睇你地曬太陽
入面水有冷氣 訓覺不是問題
但我地用緊生命值硬接

大家出黎接力啊
輪住咁守住警總 政總

沖好大罪

圍應該細罪好多 又冇傷人

推！

唔好俾佢地自出自入

認真要有輪班制
咁樣一次過燒晒全部人體力無意思

9up最簡單低b嘅方法 唔work屌細力d

單數鐘數嘅就身份證尾數單字嘅留底
尾字雙數就去食飯/休息 之類

想走😏要表明無份清場簽張確認書囉

認真200萬人 分40日 每次5萬人出 都夠做
其他人休息再因應情況睇下要唔要支援
唉 可惜冇咁理想
利申 今日出咗 熱到有感而發

啲狗急過我地，慢慢黎

P

pushh

唔洗斷量
因大規模有預謀假冒警事態太嚴重，不會再信眼前警察，及不會入警署，怕被假警招待
一定要直接叫肥聰落嚟落案囉，

重有大把警暴個案，立即叫上次街頭義播黑警片既兄弟姊妹坐低睇片，逐個逐個案要同肥聰說明

向來對付敵人，都係先消滅對方嘅意志，
無可能損敵一千自傷八百，
自己毫髮未傷，但又傷到敵人，先係最高境界

圍到佢地道歉

圍到個仆街出嚟對話

因大規模有預謀假冒警事態太嚴重，不會再信眼前警察，及不會入警署，怕被假警招待
一定要直接叫肥聰落嚟落案

重有大把警暴個案，立即叫上次街頭義播黑警片既兄弟姊妹坐低睇片，逐個逐個案要同肥聰說明

圍佢老母

只圍不衝

本住「阻狗收工」呢個原則去圍到佢俾反應

呢個位進可攻退可守，有咩事佢唔敢油站附近強攻。

長春圍城戰

圍佢老母

人手置頂

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

圍佢老母

頂住，千奇唔好衝

大家坐下休息

玩RPG有一樣野叫精神系攻擊

自出自入都叫圍？

冷靜呀，唔好衝

大家一定要輪更

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

留名